二零一九年第六屆區議會選舉

冇咁嘅Quali做好詳細嘅分析
只係想各位師兄師姐由宜家開始 多多關注 呢次團結泛民本土嘅契機
然後分清忠奸
再用選票決定命運

自推自推